聽住夠鐘睇相聚一刻係一種享受

幾年前 我loop住首夠鐘去睇相聚一刻

夠鐘死心了

除咗係代入男主角五代
仲可以代入三鷹先生要放棄追女主角果陣
直到現在 聽到夠鐘都會諗起相聚一刻

真係好好睇

冇人睇過相聚一刻？ 高橋留美子作品

以前有全套漫畫

能共你相聚， 一刻都可送走唏噓

呢套真係又係經典，前幾年重溫過一次
都係覺得咁好睇，講真我覺得比亂馬同犬夜叉仲高幾皮

最多等於亂馬但真係>犬夜叉

人魚系列秒哂咁多套

重點係loop住首 夠鐘